==================================================
== ZXjatype バンドル v0.2  <2009/12/22>         ==
==           by「ZR」（八登 崇之/Takayuki YATO）==
==                      <zrbabbler@yahoo.co.jp> ==
==================================================
(This file is encoded in UTF-8,)
XeLaTeX + fontspec でのフォントファミリ名を直接指定する方式は「好きな
フォントを指定する」という点では、 pLaTeX よりも格段に使い易いが、日本語
を扱うためには必ず何らかの設定を行う必要があり、これが煩わしく感じられる
場合もある。本パッケージでは、pLaTeX において一般的に行われている設定を
予め用意しておいて、簡単に呼び出せるようにしている。

■ 対応環境

    ・TeX 処理系： XeLaTeX
    ・前提パッケージ： fontspec

■ 本ソフトウェアの一次配布サイト(作者のサイト)

    En toi Pythmeni tes TeXnopoleos ～電脳世界の奥底にて～
    http://zrbabbler.hp.infoseek.co.jp/

    ※ 以下のページに一部機能の使用例を紹介した。
    「ZXjafont パッケージ」
    http://zrbabbler.hp.infoseek.co.jp/zxjafont.html

■ インストール

    TDS 1.1 に従ったシステムでは、各ファイルを次の場所に移動する。
    ・*.sty   → $TEXMF/tex/xelatex/zxjafont/

    W32TeX を C:\usr\local にインストールした場合は次のようになる。
    ・*.sty   → C:\usr\local\share\texmf-local\tex\xelatex\zxjafont

----------------------------------------
  zxjafont パッケージ (v0.2) -- 本体
----------------------------------------

    まだ解説が書けておりません…。基本的な機能の説明については以下の Web
    ページで行っていますのでそちらを参照してください。

    ZXjafont パッケージ
    http://zrbabbler.hp.infoseek.co.jp/zxjafont.html

----------------------------------------

■ 更新履歴

Version 0.2  <2009/12/22>
  - 最初の公開版。

W# EOF
